一一二二新公演

(1+1) * (2+2) = 8

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為福岡県公演，將於2019年1月5日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

話說8仔去越南賀SGO48成立,好係HONDA讚助

阿爾克馬爾

oelsjjsjsjsjknjskq:@:&:&2&-@l

新po名

睇左幾次都讀錯1212

隻手呀~!

都是賣車 不用分那麼細

toyota vs honda

開追悼會喇唉

2018-6=2012

啲unit好正

呢隻啡金又幾襯佢

光是條腿

眼都挖埋你

呢集關東白書笑到痴線
可惜又無清水

想重畫AHO, 但仲係未搵到一張啱心水嘅素材

這不是我認識的何歲

btw 依家點抽呢條link出黎

Google "Twitter Video Downloader"

高橋彩(香)生日快樂

唔好再細D

咁樣賣3100円

仆街原來仲有得呃錢啲

咪又係要買

比左幾多錢搞宣傳，model press咁重手咁多相，少有
咁落力推，索性執晒本店齋做8公演啦

自己印個😑去串佢啦

印呢個

儲齊十二款入去換印花

一隊人去連番終極串鳩佢

應該會笑到三下巴

一齊入去 咁樣

成隊都係咁樣

屌係地鐵笑左

好掛住佢…希望一月尾去到

貼上twitter未

去到啦

何枚

你哋有無人都係一月尾去

真釼つかさ @matsurugi_team8
好正

點解可以咁撚正

貼得好埋喎
我見好多都係有啲距離
（包括清水）

唔知有無wow到，無意見到カチ恋口上有廣東話版

女飯仲過份

老女人is好女人

請支持好女人

你不如斬埋自己隻耳走

好想同清水咁樣合照

琴日睇住就係貼咁近
利申：有得睇無得影

12月8日（土） 8殤一周年紀念日

■開演時間
前半の部 13:00
後半の部 17:30
長丁場の公演となりますので、途中休憩を挟みます。

【チーム8】40名
※本田仁美・服部有菜・山田菜々美・春本ゆき・高岡薫・宮里莉羅は出演致しません。

張相唔係你咩

唔係
一個伊藤一個星野

repo

我：我打左7年fifa，請你一定要玩
hama：好

我：我既生日願望係想同你一齊打fifa
hama：(大笑)好呀

新飯留名

排隊啦青

呢到兩次？

好難捉摸啊

系

btw我打短左姐

今次應該好易抽
好似係

#AKB48歌唱力No1決定戦
諸事情により2人のメンバーが辞退することになりました。

AKB48チーム8・倉野尾成美さん
AKB48研究生・多田京加さん
（※以降の参加者変更はありません）

また、大会の概要やメンバー一覧をこちらのページにまとめましたので、ぜひご覧ください。

倉野尾成美
@Kuranoo_Narumi_

しょ、諸事情！？
勘違いされやすそうなので自分で言いますが、喉の調子が悪くて今回は辞退というかたちになりました。本当に悔しいです。。最近ずっと壊してるので、そろそろ喉が強くなってほしい。。。あと喉以外は大丈夫です

三連握之後先走去唱，營運又打壓我8

又有得rh投票

全力支持47街亞軍連莊

最中意插隊

伊藤在此

都話原本第八囉

隔離團今年準備123456789連排

你Sure 有亞軍？
人地今年可能霸哂頭三位

橫山Music station center

大家一齊重溫果段咁既360起格片

屎都無得你食

唔夠時間換衫所以塞47街做第二

其他選拔:我屌咩,佢跳晒佢啦

唔驚，今年有NGT、Team NIII、Team G、研究生

賊船
個排舞老師係唔係用C眼去睇片揀人做C？

你咁講格離條友會嬲嬲豬ga...

無聖犬了

老師: 其實我今次想揀d騎呢怪 (設計對白)

上年RH有幾多首8仔歌入圍話？

AKB48チーム8小栗有以「AKB48にいて
本当に幸せです！

8牙們點睇

新大皇冠真係幾正下 個樣睇得下個內籠又大

上次同john叔去果架濕鳩corolla

泡菜
本店
8仔

好震撼 當年狗聖仲係唱歌練習俾人趕出去
而家唱歌咁好聽

歌田

小田又進步咗 氣息再穩啲就好
雖然已經屌打全場

佢好似係跳舞比アンナ先生趕(+長久)

anyway佢嘅成長

唔發神經既時候係正既

發神經個陣仲正

真

佢好似都有俾菅井趕走過？
第一次合宿 好似都有長久

又係明顯成長咗好多

行天好可惜 估唔到唱得幾好 我一直以為佢唱歌係搞笑級別

右邊我會親身送佢返埼玉,你地唔使太擔心

班二代目屌打大部份初

合法既唔駛送啦

好明顯第二代選人方式唔同左,除左三田初初入黎都係飯團一舊之外基本上都好打得下
高橋彩平野光就我心水黎
利申無睇緊

巨巨你冷靜D

望住彩音真係冷靜唔到

好想同佢入戲院睇翔んで！埼玉

本日予選2日目の上位20名
18位 大森美優、浅井七海、下口ひなな
17位 川本紗矢
16位 佐藤美波
14位 小栗有以、福岡聖菜
13位 白雪希明
12位 髙橋彩香
11位 大竹ひとみ

本日予選2日目の上位10名
9位 矢作萌夏、横山由依
8位 高柳明音
6位 歌田初夏、横山結衣
4位 山内鈴蘭、野島樺乃
2位 立仙愛理、小田えりな
1位 岡田奈々

咁.......我迴避下先

本年度最佳收購 - 立仙愛理

某巨巨開香檳未

平野好似圓左咁多

決勝進出メンバーを発表中
14位 秋吉優花、高柳明音
11位 神志那結衣、歌田初夏、横山結衣
8位 豊永阿紀、山内鈴蘭、野島樺乃
7位 武田智加
6位 山崎亜美瑠
5位 矢野帆夏
4位 坂本愛玲菜
2位 立仙愛理、小田えりな
1位 岡田奈々

我真心覺得小田唱得好過岡田奈

添八VVD

一隻易啲一隻難咁多
算啦

都係 不過兩個都係爭一分 叮噹馬頭

立仙勁到癲 好萬撚
綜藝好得 唱歌有潛日 跳舞快上手 樣又似橫結

最尾果句係好定壞

仲有比人搵去做舞台劇

岡田奈奈=垃圾
歌田都屌打佢

又引戰

btw歌田自費上緊堂學唱歌的

小田舞台劇撞期，唔知有無得去決賽
立仙真係可以一戰
假設營運無做馬

唔知小田有無去學唱歌
無專業訓練，天賦幾好都好快玩完

小田講咗舞台劇為重
唔去決賽

小田發聲方法係有啲唔正規
希望搵個好老師幫幫佢 可以走得更遠

我=公道說話

陳晚比佢-6走唔到音

100%既波

予定通り

人地可能隻得獎CD都錄好了

AKBじゃんけん優勝の新人“ドラ3”コンビ、デビュー曲MVで福井凱旋

MV本編にダンスシーンは登場しないが、歌唱の振付をAKB48の中野郁海（チーム8兼チームK）が担当したことも明らかに。「かわいく、清楚に」をテーマにしたといい、「ポイントは“ひまわりの花”をイメージした動きです」と説明。「MVではダンスを見ることができないので、ぜひライブで見て楽しんでください！」と期待を持たせた。

■ダンス振付：中野郁海（AKB48 チーム8鳥取県代表／チームK兼任）コメント
振り付けを頼まれた時は驚きましたが、ドラフト3期のメンバーとちゃんと触れ合う機会がなかったので、せっかくなのでぜひやりたいと思い、振付をさせていただきました。今まで振りを作ったことのない、穏やかなタイプの曲調で苦戦しましたが、頑張りました。振付は"可愛く、清楚に"をテーマに作っています。ポイントは”ひまわりの花”をイメージした動きです！ フリーの部分もあるので、AKB48グループに入ったばかりの2人がどんな感情でどう表現するか、皆さんも注目していただければと思います。
チーム8で既存曲の新しい振りを作ったことはありましたが、オリジナルの振りを作るのは今回が初めてなので…私も初心者ということで、温かい目で見てくださるとうれしいです（笑）MVではダンスを見ることができないので、ぜひライブで見て楽しんでください！

AKS : 正又慳一筆

WIN-WIN-WIN
AKS又開心,成員有嘢做又開心,飯見到推有嘢做又開心
好過發霉嘅

隻眼

開始變返日本妹

手臂幾好肉, 可唔可以打我一下

大腿仲好肉呀,不如叫佢較剪腳夾你條頸一嘢

當我有講過
真係有講過

終於有清水

なに、巷ではわたし卒業することになってるの？🙄🙄
ごめんだけど辞めないわ！！！！！！
日本語しんど🤮
#佐藤栞卒業祭 ？

卒業したら芸能界やらないってのは、ご存知の通り自己プロデュースが大苦手なので前から決めてたこと。
握手今来なきゃ遅いみたいなのは、「全然遅くないよ〜❤️」みたいなテンプレ返信が嫌だっただけ😑

ていうかさ、
安心した！辞めないでね！
みたいな返信嬉しい(?)けどさ、
ほとんど栞推しの人じゃないんだけど😂笑笑
栞推しのみんなは
そんなんじゃ動じねぇ！なの？悟りでも開いてるの？？🙄🙄

好似要俾清水走我握手會數了
果然係禁忌之戀

肥簽：邊個話我卒！

AKB48グループ歌唱力No.1決定戦＜公式＞
‏@AKB48G_singer

現在1月11日(金)の決勝大会で歌いたい曲を決勝進出メンバーにリサーチ中。彼女たちが選ぶ楽曲に注目です。

なお、小田えりなさんは都合により本戦には参加しませんが、エキシビジョンとしてフルバンドをバックに事前収録した歌唱をTBSチャンネル1での生中継内でお届けします！

#AKB48歌唱力No1決定戦

Cosplay滅燼龍...?

今回の福岡県公演で、チーム8単独全国ツアーは37ヵ所目！ チーム8恒例、本編前の前座パフォーマンスはもちろん実施します！

昼公演は、TBSチャンネルで放送された「AKB48グループ歌唱力No.1決定戦」予選で、なんと神奈川県代表・小田えりなと並び、2位で通過した高知県代表・立仙愛理のアカペラライブ！ 力強い歌声で話題を呼んだ彼女がどんなステージを魅せてくれるのか、注目です♪

夜公演は、福井県代表・長久玲奈の緊急参戦が決定！ 先月、SHOWROOMで1ヵ月間毎日ギター弾き語り配信を有言実行した長久玲奈が、ソロライブを行います！ 毎日の配信を経て、さらに磨きがかかったパフォーマンスをお楽しみください！ ※長久玲奈は、両公演お手伝いメンバーとして出演します。

2018年12月12日(水)
込山チームK「ＲＥＳＥＴ」公演 18:30

倉野尾成美 生誕祭

慣例要被打破了

仲要搵肥美行頭

班極端8獨主義無得再搵有耳有耳笑啦
因為全部都想投向本家懷抱

谷間~~

1/05 福岡県公演

TDCコンサート日程発表
1/12 昼TeamA、夜TeamK
1/13 昼TeamB、夜Team4
1/14 朝昼夜Team8 CUTIES、FOXIES、EVERYBODY
1/17 夜岡部麟ソロ

舞台劇
小田1/05~14
清水1/16~20
大西1/10~20

10日跳4場con，福岡公演果班人會唔會死GA

輕鬆既

以前呢,大熱天時一日三公演都未死嘅
而家老囉
等睇入院DOCUMENTARY

QQ
AIKABU自從爆完EVENT啲人係咁入貨等抽,升到唔見左影

14號一齊call sick跳唔到
大家可以走喇！

集體食物中毒

AHO 會食物中毒

陰影嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

哈！ （咬唔入）

平時一定係呀媽批好皮切哂粒比佢食

其實係榨左汁隔埋渣

嘩嗰幾日啲節目好撚豐富 可惜飛唔到 唔係真係成個禮拜淨係睇con睇舞台握手仔都得

長久....

留名睇福岡票價直線急升

仲諗住橫道都唔走中部會穩定落黎

感覺同一年前啊美走一樣
人氣有D起息就黎閃電卒業
仲要2個都係咁

Long leg 呀 唉

嘩屌 兩次握手會抽咗佢都去唔到
想近距離俾佢電一次
畢業快樂

個感覺同美卒業真係好似
好似個心比人用刀吉左入去

好白

橫道太黑

佢真係咁白

唉好想見佢最後一面

代你去見去好無？

ok

又嚟

歌田 VS 聖犬
藝術既野真係各花入各眼，我都淨係識條鐵

個個都畫到一樣

我愛好孩子

已投47街

然後今年ngt包辦頭七, 8仔拎番黎8, 皆大歡喜
順手做埋尾七

我橫結終於紅 雖然有d遲

賣車X賣帽

上個月，你親口同我講左聲生日快樂
今日，我原句奉還

倉野尾成美生誕祭にて初のお手紙！宮里莉羅から

屌你老母

飛天狗勁到癲

u

屈夠未
一次劇場都無去過

今晚，我向母老問好

台場showroom?
上個月去旅行個陣玩過EXACT7LY呢一部

30隻先中得一張8仔
一堆本家分團太子

中世三仲想點

中世二添啊我
嚇撚到鼻水都噴埋出嚟

扮有波

一大堆8仔

有無清水 我中咗你個名

隻figure 好靚好想要

呢件制服真係無得輸

一生只愛呢套衫
可惜都唔會點再著

呢件真係好捥 而且咩人著都好好睇
到而家到未圓到現場睇一次清水著呢件衫嘅心願

Amazing grace! how sweet the sound.

去唔去台灣好

長久...

想印成TEE

進化到揸重棍

職業三轉

スマイルください

12月21日(金)19:00からテレビ朝日系で放送される「MUSIC STATION SUPER LIVE 2018」は、AKB48グループメンバーが、なんと！ 100名出演！ チーム8からも、『NO WAY MAN』選抜メンバー以外に多数出演します！ お楽しみに!!

大雄嚟嘅喂

係日本老麥見到有幾個好靚既part time妹妹
應該點做好

how much q

行天終於打番最佳位置

後面彩音同AHO兩個喺度恥笑
小田打完仲要講KIMOCHI

咩黎

【AKB48】8メンを探せ レベル100！！！

打針

整下整下都已經整咗好多張

仲諗住買返支 一睇5月先出貨
屌你你不如等解散咗先出貨

邊位生日呀? 為食豬生日快樂~

渚B 18歲生日快樂

ENDLESS STORY

丸之內幾岩佢,最好唱得狂啲
唔好當K咁唱

想見佢最後一面
可惜無機會了

思念無以言表

牙蠢

BASS入門第一課:唔識,但孭出街等人知自己有

比返支弓我先識

要型就緊係唔用套就咁托出街

弓拉唔響架喎,敲就響

好耐無玩過了

嗰日見佢SR拎出嚟都係SHOW一SHOW然後擺返埋

大家都係坐輪椅 公平咩!!!

扮嘢啫
邊係認真
彈bass好撚辛苦駕

性蛋塊落

見到你依句笑咗

橫結揀呢兩首歌真係丁出血
丸之內係我jpop煲得最多既歌

返去丁立仙啦你

⑥AKB48チーム8 Cutiesコンサート〜We are!! Cuties!〜
〈開催日時〉
1月14日(月・祝) 14:00開場／15:00開演
〈出演メンバー〉
御供茉白（山形県）／伊藤きらら（福島県）／岡部麟（茨城県）／清水麻璃亜（群馬県）／髙橋彩音（埼玉県）／小栗有以（東京都）／小田えりな（神奈川県）／服部有菜（富山県）／平野ひかる（石川県）／長久玲奈（福井県）／髙橋彩香（長野県）／山本瑠香（和歌山県）／大西桃香（奈良県）／奥原妃奈子（島根県）／奥本陽菜（広島県）／春本ゆき（徳島県）／吉田華恋（福岡県）／寺田美咲（長崎県）／倉野尾成美（熊本県）／山田杏華（大分県）／藤園麗（鹿児島県）
※岡部麟、大西桃香は一部出演となります。

⑦AKB48チーム8 Foxiesコンサート〜The Only One!! Foxies!〜
〈開催日時〉
1月14日(月・祝) 14:00開場／15:00開演
〈出演メンバー〉
坂口渚沙（北海道）／横山結衣（青森県）／谷川聖（秋田県）／佐藤七海（岩手県）／佐藤朱（宮城県）／吉川七瀬（千葉県）／佐藤栞（新潟県）／左伴彩佳（山梨県）／歌田初夏（愛知県）／横道侑里（静岡県）／永野芹佳（大阪府）／太田奈緒（京都府）／山田菜々美（兵庫県）／濵咲友菜（滋賀県）／中野郁海（鳥取県）／人見古都音（岡山県）／下尾みう（山口県）／行天優莉奈（香川県）／立仙愛理（高知県）／川原美咲（佐賀県）／宮里莉羅（沖縄県）

⑧AKB48チーム8 Everybodyコンサート〜Come On!! Everybody！〜
〈開催日時〉
1月14日(月・祝) 18:00開場／19:00開演
〈出演メンバー〉
⑥、⑦のメンバー合計42名と野田陽菜乃が一部出演になります。
※大西桃香（奈良県）が一部出演となります。

清水居然……

Cuties 睇黎係hea 跳，可以唔洗點練，所以同期有舞台劇既大西小田清水、solo con 既轆都係哂度

想睇跳舞既應該要去Foxies

宇宙大天使

而家先知原來佢兩個同一日生日

世紀大秘密都比你知道埋

明年春暖花開日，就係我哋再會之時。

好少會去留意MB生日日期

小栗旬都同一日

大家都係姓小栗
攬下先啦

笑到仆街 兩個啲反應

琴日睇已經覺得怪怪地

嗰個手勢好難唔心邪

但聽到咁大聲好難心邪

仲要人地老母係到

髙橋彩香が「長野県♥献血推進ガール」に就任！

容我張狂 好撚正

右神

正喎

見佢twitter佢賣左廣告好耐下

上網搵到全套四本 決定買嚟支持下
(不過1本500YEN 4本3000YEN係咩玩法...)

五回目之十七歲

QQ

永遠的17歲

新年快樂

揸𨋢小姐

肥簽個頸喉鈕

小粟條髮線真係有啲危

唔好走啦

快啲走仲好發展呀儍豬

晚晚係度切青瓜，睇完你仲瞓得著？

唔訓啦

Chop Chop 聲手起刀落

諗起都縮

茨城鬼嫁

餐餐食青瓜

邊度食

佢用完你食，ok?

食完用返我個啲

用黎做facial咋喎佢，一晚做一次夠，你留返或者射落海is ok

我個啲咪磨返做茸 做facial啱使

大佬你唔好咁痴線啦

青瓜茸加啲麥皮蜂蜜整facial好正架

你用過？

細個老母睇完啲乜鳩周刊捉過做白老鼠

倉野尾成美
@Kuranoo_Narumi_

地震の時、飛行機に乗っていたのでわたしは無事です！そしていま無事に熊本に到着して家族と合流しました、家族も無事です！
熊本のみなさん、余震に気をつけてください。わたしも気を付けます！

大家記得睇showroom啦

美咲隻腳痴左膠紙咩事

呢首迫人喊，雖然好明白佢嘅用意

彩音

又係中部

第一個畢業嘅二代目？

有冇人統計過二週年之後齊47個嘅最長紀錄

七瀨b大波波

Yes, 三代目is coming...

等摺架啦 三咩啊

2016年
4月3日、藤村菜月(愛知)、岩﨑萌花(長崎)OUT (-2 >> 45人)
5月7日、山本亜依(三重)OUT (-1 >> 44人)
6月25日、歌田初夏(愛知)、野田陽菜乃(三重)、寺田美咲(長崎)IN (+3 >> 47人)
10月8日、北玲名(石川)、近藤萌恵里(長野)OUT (-2 >> 45人)
12月9日、平野ひかる(石川)、髙橋彩香(長野)IN (+2 >> 47人)

2017年
1月29日、吉野未優(大分)OUT (-1 >> 46人)
3月20日、山田杏華(大分)IN (+1 >> 47人)
5月13日、福地礼奈(佐賀)OUT (-1 >> 46人)
6月24日、谷優里(広島)OUT (-1 >> 45人)
7月2日、濵松里緒菜(徳島)OUT (-1 >> 44人)
8月8日、川原美咲(佐賀)IN (+1 >> 45人)
8月20日、阿部芽唯(島根)OUT (-1 >> 44人)
9月2日、奥本陽菜(広島)IN (+1 >> 45人)
9月10日、春本ゆき(徳島)IN (+1 >> 46人)
11月19日、奥原妃奈子(島根)IN (+1 >> 47人)
12月13日、早坂つむぎ(山形)活動休止 (47[-1]人)

2018年
1月8日、早坂つむぎ(山形)活動再開 (47人)
2月18日、舞木香純(福島)OUT (-1 >> 46人)
3月4日、廣瀬なつき(高知)OUT (-1 >> 45人)
3月23日、佐藤七海(岩手)、横道侑里(静岡)活動休止 (45[-2]人)
4月19日、平野ひかる(石川)活動休止 (45[-3]人)
4月20日、早坂つむぎ(山形)OUT (-1 >> 44[-3]人)
4月29日、佐藤七海(岩手)活動再開、伊藤きらら(福島)、立仙愛理(高知)IN (+2 >> 46[-2]人)
8月8日、御供茉白(山形)IN (+1 >> 47[-2]人)
8月10日、下青木香鈴(鹿児島)OUT (-1 >> 46[-2]人)
10月1日、宮里莉羅(沖縄)活動休止 (46[-3]人)
10月10日、山田菜々美(兵庫)活動休止 (46[-4]人)
10月13日、平野ひかる(石川)、横道侑里(静岡)活動再開 (46[-2]人)
10月20日、藤園麗(鹿児島)IN (+1 >> 47[-2]人)
10月29日、本田仁美(栃木)活動休止 (47[-3]人)
11月4日、谷口もか(宮崎)OUT (-1 >> 46[-3]人)

2019年
1月5日、山田菜々美(兵庫)、宮里莉羅(沖縄)活動再開 (46[-1]人)

IT狗，你的資訊很有用

傷出真係無得好講，好似話三重tour已經痛緊。十二月被醫生勸退，一個唔覺意行都會痛

帽真係唔好亂帶

溝唔到大隊腸轉目標（）

真。last idol

係我託佢探班嘅

其實和賀仲撈到都幾神奇
一直以嚟都係新妻CARRY 嗰陣仲以為佢都會轉行

橫結上上籤 歌田立仙陷死亡之組

小田唔係預錄參戰咩 無佢名嘅

小田係預錄一首表現，退左錯

我仲以為預錄係強行要佢參戰

立仙壓軸，但係唔知趕唔趕得切病好

希望唔好殃及池魚，殺錯良民

一朝早睇到人地仆街就最開心

或成最大贏家

最大贏家就唔洗喇
最怕有人累街坊，燒埋隔離屋

隔離玩到好撚大

滅團未

真係誇到爆

真
我長久同山口咁fd一陣黑幫大報服搞你身邊啲人殺錯良民

成個團好鬼黑暗

要唔要食一甩呀

啲頭髮畫撚咗我成個鐘

屌你用肥簽笑圖真係好撚狗
但係我鐘意

我全都要. Gif

第一眼以為冇著衫

本身幅圖著白TEE都唔知畫咩俾佢著好
唯有事但畫件制服畀佢 啲比例好亂

1001

加油

1002

Hama 中鎗了

地圖炮啦
個個都停

左伴都中左

今朝見到嗰陣呆咗 竟然請到山田孝之

Everybody MARO, もっとMARO～♬

SKE48
‏認証済みアカウント @ske48official
29分29分前

一部、SKE48メンバーのTwitterアカウントが凍結されてしまっていることを確認し、なんとか復旧に向けて、深夜から各所相談〜対応中です。

もう、ここ何ヶ月も、ロックやらの対応してます（しんどい）。

心配してくださっているファンの皆さまもいらっしゃると思います。今しばらくお待ちください。

勇者喜歡巨乳有什麼錯嗎

會唔會跳勇者入邊隊偶像嘅舞

我淨係知山田好撚毒 走去睇優子個卒業con

佢而家推46白麻囉好似係

立仙 愛理 (AKB48)
@kochizeyo_8zeyo

ついに明日は #AKB48歌唱力NO1決定戦 です！体調を崩し身体を休ませて頂いておりますが、今の所出場予定です。
喉が痛く声もあまり出ない状況で、こんな状態のまま出場してしまうのもとても申し訳ない気持ちでいっぱいです。
心を込めて一生懸命歌いますので、チーム8の応援宜しく御願い申し上げます。

new post ready

10007